白禮頓臨時球迷集氣區！

香港要贏！痢物浦要輸！

利物浦係唔會輸架...

估計今場白禮頓要變黑禮頓先有機會破解到利物浦嘅神秘力量

死痢狗唔黑就有機會贏啦！

ching bot?

今場大炒格

有冇廿年白禮頓球迷？

🇳🇬

話左

vvd cls

有速度有高度，外掛

呢條撚樣企圖陷害香港，應該要死全家！

Vvd 當代球王
用入球証明美欺垃撚圾

美欺打後衛可以唔失波又入到波？

推

Vvd打前鋒應該好難唔失波

屌打乜乜牙朗

算鳩數啦

仲有邊隊可以贏到死痢狗？

阿仙奴

仲有義和碑都仲機會

熱刺

我地暴聯首循環唔駛輸

要靠摩狗了

紅牛

Alison

咁都紅 黑能到

JM9

集氣，差一球

笑死

系，龍門習慣用手撲情有可原啦！

Dunk都幾能勁，come to ar la diu!

有神秘力量
冇可能

算吧啦
林鄭都下台都未會輸呀

屌，差d

買白禮頓盤嬴左 做球迷了

完了，明天香港又輸一仗

收嗲啦！

香港無了

樓主呢個post可以集氣打阿狗

垃圾阿仙奴

成功集氣